# Основные элементы страницы
1. Хедер страницы и авторизация
   1. Окно авторизации
   2. Кнопка вход
   3. Кнопка создать визит
2. Форма фильтрации
3. Список визитов
4. Окно Создать визит


## Форма
   1. выбор доктора (select)
      - Кардіолог, 
      - Стоматолог, 
      - Терапевт
	2.	Общие поля
	3. Поля для каждого доктора
	4. Кнопка Створити
	5. Кнопка Закрити

## Общие поля
   - мета візиту (textarea)
   - короткий опис візиту (textarea)
   - терміновість (select)
     -  звичайна, 
     -  пріоритетна
     -  невідкладна
   - ПІБ (input text)

## Кардиолог
- звичайний тиск (number) - два числа систолическое и диастолическое?????
- Індекс маси тіла (number)
- перенесені захворювання серцево-судинної системи (textarea)
- вік (number)

## Стоматолог
- дата останнього відвідування (date)

## Терапевт
- вік (number)


# Картка, що описує візит


- ПІБ, які були введені під час створення картки
- Лікар, до якого людина записана на прийом
- Кнопка Показати більше. На кліку на неї картка розширюється, і з'являється решта інформації, яка була введена під час створення візиту
- Кнопка Редагувати. При натисканні на неї замість текстового вмісту картки з'являється форма, де можна відредагувати введені поля. Така ж, як у модальному вікні під час створення картки
- Іконка з хрестиком у верхньому правому кутку, при натисканні на яку картку буде видалено
Вопросы:
	- На изображении показано несколько докторов. Каждая карточка должна содержать только визит одного пациента к одному доктору?
	- В задании упоминается статус визита (), но в карточке визита нет такого поля. От чего он зависит - от даты визита? Илии надо дополнительно ввести такое поле?